on9子杜曹恥笑區

原來唔係PSG大意輸俾曼聯，係隊野真係垃圾

好波

又係你

呢隊廢物踢英超應該同李城愛字頭嗰班爭緊第七

唔通成班球員打假波袋袋平安又話過你知咩

bot嚟

陣間記得幫鏝開埋post

又要等多輪至捧得

真